連登仔識唔識咩叫尊重？

兩個人都係黃,一個就有乳癌,一個就被人告緊,咪撚咁精蟲上腦得唔得？j都算,入到去講啲嘢又口臭又剩,仲叫人哋多謝你自己手足識唔撚識尊重下

乳癌Fced?